綠楊3房全爆裝修要幾錢

如題，最近留意緊綠楊新邨3房單位，想知全爆要幾錢左右，換埋窗，預返錢裝修

大約一尺一千，換窗加五萬，有設計師加多十五萬

好難一概而論

好低wow

3房582呎，咁計法好貴喎

比唔起尼個價就咪學人裝修

見得下人要50萬
基本翻新 局部執漏廿萬

15萬設計咁抵

30萬左右 唔包傢俬

可以搵我傾下

唔包傢俬大概15萬
呢家出面一大班人無工開可以再壓少少

睇下你廚房廁所點整啫
唔係呢啲先係最貴？

差唔多啦你想有幾貴？

基本上係巿價嚟，$1000/ft係正正常常見得下人
如果你要豪裝，用好多雲石同實木，你就預咗要再俾多啲

預得全爆都係大搞架啦

50萬最低消費

畫張圖俾你收15萬

你唔用佢班專業師傅就拎張圖出去自己搵人搞

我睇睇下 唔記得左個標題
五六百尺 五十萬走唔甩
收你三十萬既唔好信 一定伏
（貴唔代表無伏 但過份平就一定呃鳩你）

設計師15萬 1500 張圖差唔多

咁抵？有冇介紹

愈平愈好 做到你爛尾 喉管換d唔換d
之後樓主上黎話人黑店先好睇
人地都執左間殼公司

有個單位岩岩開咗工，都係3房600尺左右，報價33萬（重鋪電+喉就+多7萬）
唔算最平值用開，手工合理師傅跟足

全爆得廚廁一定要認真啲 12萬走唔甩

其他換門都唔好太平預2萬內la

再其他真係豐儉由人
幾平幾貴都得